    Опишіть своїми словами, що таке обробник подій.
це як прослушка, яку ми вішаємо на елемент і як тільки трапляється подія яка нас цікавить виконується набір команд які ми написали;

    Опишіть, як додати обробник подій до елемента. Який спосіб найкращий і чому?
element.addEventListener("подія","функція")
element.onподія = function(){}
onclick="що робити"
перший кращий він новіший, більше можливостей